香港人有冇可能移民日本?

冇

即係李嘉誠都唔得???

有，但可能過勞死

日本無移民呢回事
係移居 然後直到有永住/入籍資格

死左都未移民到啦

如何？

陰公

重點係你搵唔搵到工
你搵到工, 有錢租樓/生活, 玩到老左頂唔住咪返黎香港

香港屌打日本

做彊屍

東京啲樓都係咁撚細

起碼學日文考返個N1 N2先